你地用得最耐嘅電話喺邊部？

我先 i8 剛好3年

寶鹿i8幾時變左手提電話

iPhone 6s, 2-3年

iphone se
到而家係sec phone

6s +同Samsung s7都未壞

iPhone 6 4年

LG G pro 2

7年，仲用緊

Intel Core i7 同 i9就有
乜撚嘢係i8

6s
3年半

5s
4年

6s plus

2代i7用到依家

LG V20
就黎第4年仲用緊但係好撚lag機

電池續航力聽講非常差?

iPhone 6， 用到而家

可以換電，有三舊電

G Pro 2 用咗一年就燒底板

nokie 3310
小學陪到中二

Ip x 兩年幾

IPhone 6

i乜撚野8 支那狗

iphone7plus ，2016 年用到上年尾先換電話。

7 plus, 仲未換電話

6s 4年

12mini

部7plus 差唔多用咗三年

W810i 3年

7+ 2017年出機 用到今日

Nokia 8250 用左19年就快20年

6s plus
15年用再12pro max出

lg g2

三叔s6 s8未壞
係成日唔夠位裝app所以換

我用 G3 都燒底板，G4 直頭係嚴重重災，G4 養活咗好多、細小妢修電話鋪 ! 我覺得 LG 手機當年，拍片、硬照及屏幕都超班，唯人令人垢病就係電池續航力，到現在都避免唔到，亦都毫無改善，所以 LG 手機沒落都係應該 !

我嗰時部G4電又食得好勁 個底板都就嚟死咁滯
鏡頭嗰個位成日都好熱

咁多蝗語..

維修咗三次仲係出返se

Lg g2

xperia z 用咗四年半 之後成日hang 機頂唔順換咗

咁樣叫蝗語? 唔好話你讀書少冇文化，社會低層 !

iphone 12 pro 第一部電話
今年升中一嘅獎勵

Same
一出即買

3310用左成6-7年 小學用到中學

iPhone 6
5年幾

iPhone 5
4年

手上部xs max 兩年有多喇 如無意外應該會用多兩年

IPHONE X
3年

你上面落黎架？香港不嬲叫i8

個時g5用左一陣頂唔順

我4年，其實仲好好用
係上咗iOS14先開始間中lag
同埋換咗電都倒水

lg g3仲用緊！專用黎做愛國機！

iphone6用左4,5年

iphone 4 > 5s > 6s > x > xs > 12

所以應該 iphone 4 用得最耐

6s+ 5年

打算唔升了

+1

iphone 4
3年半

5s 3年
Se 4年
好似冇換過電話咁

vega a850s
13年買依家應該有7/8年
依家做緊鬧鐘

用緊Samsung s7e覆你
差唔多5年

lg g flex , 好似3年幾

無燒底板

垃圾LG , 無心改進 , 燒底板係基本

D人成話LG易壞,又燒點點點
上一部G3,而家V20加埋用左7年都冇事

講講下好快就燒，之前我都係咁講風涼話，冇幾耐就燒咗，之後網上搵業餘師傅，相約戶外公園，在長凳上即場更換底板！

我覺得 LG 手機，由 G3 開始，拍片收音好正。用電腦或音響播放，有立體聲現場感！

iphone4同iphone8
兩部都3年up

6s 5年

iphone 6s plus, 18個月

4年

J5 三年電打柴頂多咗半年

iPhone 4S 9年

ip 6s

6s
4年幾

4.5年

iphone 6s 5年未換電 就電就打柴 打算之後換電當後備機用

Samsung A8s
一出買用到now
但副機only

Htc m9
換機理由 入水

你就上面落嚟
香港係叫iphone八㗎

支那人先鍾意叫 i乜 i物
記得有次喺廣東道APPLE STORE有個支那人話
"要一部i叉64支"
原來佢係要iPhone X 64G

3310, 十年

G pro 2 3年 V20 2年
又lag 粒電又收皮得快

motorola milestone 5年

samsung Galaxy s4

打錯咁多字，你都幾高層下喎
五十步笑一百步

勁易死電

Nokia 1110

moto razr

用得最長個部得iPhone 6s 同 x 用左兩年幾三年
成日忍唔到手換機

HTC butterfly 2.5年
而家部xs有望用三年

用咗差唔多四年

iphone, 可以用好多年, 岩晒充大頭用

6s plus
15年12月買
宜家仲用緊

仆街apple 一直撳唔到walk in 12pro
谷鬼氣 已經疊埋心水 等13pro算

就黎5年

iphone 6 plus
6年
已經變咗後備機

Moto部Razr maxx

換粒電又復活 用嚟玩掛機驚一流

iPhone 6s 用左4年
岩岩呢個月上左12 pro

G2用咗三年
之後純粹心癮想換機就換咗SE

BMW咪有i8

Samsung s2
個時用左4年

岩 我本身都想walkin買 長期無貨
我6s換粒電等12s

7plus 16年用到而家
舊電就嚟頂唔順

HTC M7 4年
HTC U11 都就快4年

i6，2015到依家

我嗰部壞sim卡槽換唔到卡先換

v30

仲用緊ＳＥ１

三叔tab s2.
16年買,頭兩年當電話用,而家放係床頭當平板
4年廠都未入過

S10 plus
首賣日用到依家
部機已經好lag
但係買咗1 tb
用唔哂好浪費
開隻puzzles and dragon
都要超過一分鐘

GD-92

差不多20年

還有一部GX-32

都有18年左右

二手 I7 購至鴨寮街 3年

出哩個TOPIC 你都係想搵我啫
係呀, NOKIA 3310 呀屌你

Note3 用咗5年 先轉note8

我都係v20 用左4年啦 好lag機 有時用到30%電個時會突然熄機
諗緊好唔好轉會用iphone

有時50,60%都會冇啦啦熄機,著返又唔見左10幾20%
唔插住個尿袋根本倒水咁倒

係。。。有日返工唔記得係公司差電 又冇帶尿袋 放工搭車都淨係敢聽歌 唔敢碌電話
ching有冇諗過換電話呀

諗緊,想轉會IPHONE,但係唔捨得洗錢

iPhone 7 3年

7 plus
今年第5年

小米note 6
千幾蚊玩左三年

睇黎呢到,我係高手
LG G4用左4-5年

Nexus 5，一出就買到而家都仲用黎做後備機

5年

samsung galaxy grand prime
around 5 years

ip6
由ip6開賣第一日用到ip11 開賣第一日

iphone 8
其實想換
新果啲唔吸引...
個人覺得 6s 好過 8

Nokia 3310, 用咗七年, 跟住買咗部三叔唔知乜機, 再用多三四年3310行山用

iPhone 8 出果陣舜到e家

Touch ID 最好用

iPhone 6s Plus 而家仲用緊
換過舊電 可再戰多年

繼續用就換電啦 老化晒啦
好似有舊4000mAh大電版 可以用返原本塊背蓋

8plus

出用到而家
冇打算換住

iphone 5 仲用緊 8年

部5s唔係因為想用大機
用4年換完電仲用到

屋企部固網，20年無換過

6plus 用左五年

iPhone X, 3年幾

Samsung S6打後d機都幾耐用

利申：S8

2018到而家，指紋解鎖開始神，想換嚕

3星部note3，用左5年
以前d機耐用好多

note 5 用左足足5年換左部s20
之前部陳年galaxy s2都用左4年

我有部LG都係你呢個問題
我換左粒電就冇野

半年燒左底板

第一代SE 宜家仲用緊 4年就快5年

xperia c3

iPhone 8 Plus最耐

Note 2
3年幾

iPhone Se 第一代
一出用到依加

iphone 7
2年

去apple store 換電隨時玩多兩年

same！

Apple話我電話入咗水，唔同我換

咁出去換囉，
都係300幾

唔係原廠電會唔會換完有問題

應該唔會啦
反正iPhone 7 都唔值錢
搏一搏挨到年尾換新iPhone 仲好

X用左兩年幾

6s，4年半

Iphone6 用到上個月

換左幾多次電

Samsung note 2用左四年半

An機好長命

Sony Xperia U，一出就買用到依家

得支那畜生會叫i8

iPhone6 5年半

iphone 6s Plus
用到而家

X 3年

咪iPhone 8囉

LG g6，4年，無壞無lag，日跌夜跌想換機但硬係唔壞dklm

對13期望好大

真心其實簡寫冇咪問題姐

i8

我部iPhone 8 plus 前排換完電
好似換左新電話咁
應該會買13

我舊電最大容量得翻73%
本身想換12pro
但係最唔鍾意冇touch id

希望13有翻touch id

6s 15年底用到宜家

1 次，就係之前蘋果免費換嗰次。
但依架d 電倒水咁，靠尿袋吊命

galaxy note4 現在仲用緊後備

到底有幾好運先會無事

LG G3 上堂用佢做cam

s10p 應該再戰一年就用最耐呢部。
以前an機真係會窒，1至2年一定要換。
s10好順

IP 7

好掛住milestone, 搭車跌撚左

波台dog

iPhone 4->6->11pro

BenQ Siemens EF71
OK Wap dual sim
Nokia N8

三叔 s2

我部iPhone X三歲喇
肯壞未呀吊

6s 仲用緊

note2

Htc 10 3年半

iphone 6, 放左係車到播歌用

7plus 一出用到19年11月
用左3年，其實無咩問題，係貪新鮮換11
之後好後悔，11垃圾到無論

same 17年中買 電得返4個鐘左右 少少lag

c9

6s 都係用左3年4個月

LG V10 3年3個月，之前旅行會做second phone
第13個月換過底版

中三用到year 1 開SEM iphone 7

我條女部6s+ 用到上星期

iphone 6 , 3年半. 當時轉會後. 啱啱出 IOS 12 更新. . . 弱化機能事件出現.

6s
2015年9月用到依家

i6splus

ip7 4年

SAMSUNG GALAXY NOTE 2 LITE

用到而家,仲可以睇漫畫上facebook
有成十年了

sorry 2012年出, 出左第三日買

得八年

三星 note 5

蕉 用左4年。

+1
有

8+三年加三個月

6s 直到Xs

我都唔知用左幾多年啦🙈

6仔完全無問題

Iphone 7
四年半

其實唔係壞機的話而家都係一部好電話
唔需要換12pro max

LG V10
2015年十二月買，2017年整過一次用到今日

點垃圾法
我都你7plus換12pro
FaceID真係好垃圾

你入錯台就走啦
喺度搞問題

你自己誤會左就走啦，係到搞事！
i7, i9 唔係講intel core仲可以講咩
唔通係手機台講你老母，會變左你老豆？

用左五年

Nexus 4

I你老母支那仔

做乜負皮 其實全世界都明

支畜好似讀唔撚到個X咁係要叫叉
叉佢老母

我都係V20(2個電話號碼，用2部 V20), 兩部都用左4年。

成日用到4-50%就自己關機， 去肥仔開倉買$100/2件 電池返黎，用唔夠三個月又自動閂機。 而家去緊灣仔298， 試下買$170/粒電睇下會唔會好啲。

V20係我用咁多部電話中最好用嘅一部。

主要係超容易發熱，訊號收得好撚差

Jet Black？

nokia 8250, 中二用到中七

識貨 果陣個朵臭貪佢平兩舊 結果搞成咁

係樓豬入錯台
喺手機台講intel cpu都有嘅

HTC desire用左4年，其次係華為p20 pro用左3年

SE1 +1

而家SE2

sor
華為個部係p10 plus至真

屋企人用2年
二手畀我再用咗3年
當年xda幾多人玩3rd party kernal超頻

Ip7 4年半

Pixel2 3年

呢部我帶4塊電出街

當年既LG機真係
但後來第幾代打後就開始有燒底呢樣野

s9+ 3年
打算再戰一年

難得G2 G Pro2做返好個名
緊接住嘅G3 G4 V10連續三部都係會燒底板
事後又處理得唔好 抵撚死

LG V30+ 3年幾重好健康，藉口換

熄機應該唔關舊電事?應該係部機嘅問題啦
就算佢唔熄機我都想換啦 實在太lag

當年nexus 4用咗5年

Nokia 3310

xperia x performance 5年

S8+ 就快4年 (但換左兩次玻璃。。。)

*** s2 六年

Se 4年多啲

iPhone X, 用咗三年，啱啱換咗iPhone 12

iphone8 plus 今年第4年

xs用緊第3年

iPhone 7+，一出用到依家

6 plus

htc desire eye 啱啱過6年, 功能正常, 係慢用電好唔得

+1, 我既第一部電話
用得最耐，有4年，之後嗰d都3年內

哩排出現好多人屈人係大陸人& 屈人講蝗語....

半年就換一次電話

係，佢地自己語文能力差，就當人地係蝗語，呢班人正垃圾無藥可救 !

我舊年都仲用緊
之後鏡頭打柴 換過都唔得 底該係底板問題
逼住換機 如果唔係我可能仲用緊

啱呀清

iPhone 8 Plus
過埋今年就三年

lg g6
用咗3年幾

佢地o既目的似係有系統咁去影響我地正常討論

呢樣我明白，即係好多時出 POST 描述一件事，你100%合理都好，呢種人總會網上凶狠、現實含撚 ! 佢地會不斷雞蛋裡面挑骨頭，目的就係要挑起你憤怒，嚟令佢地自己自卑之心，得到存在感 !

我覺得佢地係要令大家唔鍾意喺連登討論...最終目的係令連登唔受歡迎然後沒落...

asus部zenfone 2咪用intel cpu
利申用過

而且個個台都有呢啲人
佢老味... 超乞人憎！